青年煮食燒傷臉命危

2018年12月20日

青年煮食燒傷臉命危

【本報訊】一名留有鬍鬚的巴基斯坦青年，昨日凌晨在北角住所廚房煮食時失火，燒傷胸口及頸多處，頭髮、眉毛及鬍鬚也燒焦，痛極呼救，由同住表哥取水將火救熄，事主送院搶救後，情況仍然危殆。

鬍鬚被燒焦

20歲事主Shahzad（圖）身材高大，留有鬍鬚，患有哮喘，與家人同住渣華道92號得勝大樓一單位。據悉，事主沉默寡言，去年中學畢業後，做過散工，惟近期失業，但沒有經濟壓力及出現異樣，平日半夜間中會到廚房煮麵作消夜。

昨凌晨2時半左右，事主往廚房飲水及煮食。其間疑煮食時失火，其臉部、頸部及胸口被燒傷，鬍鬚也被燒焦，痛極跌倒呼救，同住31歲表哥Safir聞聲查看，赫見事主上半身着火，連忙將火救熄及報警。救護員到場替事主敷上燒傷面膜再送院治理，目前情況危殆。

■記者鄭文輝、胡恩宏

上一則
上一則
救墮脫水機花貓 女東骨折

下一則
下一則
八度胸襲女病人 西醫入獄九個月

wfc

真毒

咁似蝻既名

點煮先會燒到咁
似自殺多

南亞狗

一名留有鬍鬚的巴基斯坦青年

南亞狗死全家

盲撚

Ust南亞仔？

去年中學畢業後，做過散工，惟近期失業

Ust南亞仔話自己讀ust都係一面之詞姐

Ust3個字可能係佢全名縮寫黎

topic加返啲形容詞更佳

廢青毒撚日糊生活

band3仔 入大學，你問我答

越窮越見鬼就係呢d

死傻閪
巴癲難坦係咪窮撚到冇爐呀
咁都燒撚到

蝻狗燒親自己
算唔算虐畜？